WF-1000XM3 係唔係壞左

隻左耳開noise cancelling mode 就好大聲biiiiiii
右耳冇事
琴日仲好地地
過左一年過左保

唔開降燥就冇事